問Rgb風扇牌子

我之前買咗個TT機箱，諗住配返TT嘅rgb風扇連controller ，我行勻晒啦灣仔深水埗，得一間有12cm x3連controller套裝，但就無20cm風扇
係咪香港唔興用tt嘅風扇/cooler?

Not many people would buy a 20cm, let alone a TT's.

機箱前面係20cm扇，我見有coolermaster 20cm，但我估佢同tt controller唔夾

唔會唔夾啦

BUY TT,YOU T.T

Buy Coolermaster corsair?

SURE

Corsair 嘅 controller 有無得set風扇轉速？

有

上網睇過要買個叫commander pro嘅野

550蚊一舊
勁貴

買4隻10cm咪得

有commander pro 可以插6個fans
控制rgb + fan speed

可以試下上PCHOME(台灣) 海外版度睇下

我剛剛先係pchome度買咗6隻 lian li積木風扇, 等埋張3090到就換

我塊底板有兩個機箱風扇位一前一後咁，如我想前port駁兩個14cm，後port駁三個12cm，係唔係用pwm 分線就得，還是要用個盒個分線？

20cm 係好少選擇